CMHK續約

78+18 5G用量 續唔續好?

我都收到呢個，不過都係轉走左，呢間公司今年差左好多。